鄭中基屌撚柒仆街冚家鏟環球唱片

環球奶共唔洗講，人血饅頭一直都係

間公司洗唔洗咁PK關公去咗邊

上年比張國榮爭男歌手已經證明環球班垃圾冇人性

球記斂財正仆街

環球唔係佢老豆有份既咩 定賣左

佢老豆搞emi

落地獄啦，齋仆街益咗佢

唔知佢原意想點 睇字就好撚涼薄

佢老豆廿年前已經冇做環球唱片CEO，之後去咗搞金牌大風

咪得咁多

之後收購emi，之後又比環球食埋就退休

證明球記咁多年真係淨係識得變賣家當掠水

正仆街 死人財

冚家剷

固然都係錢嘅問題，不過其實兩間都係垃圾

公關災難

環球一首歌都唔買

出post勁似無腦MK

終於出嚟

RIP~ 環球PR~

係要衝出嚟柒

搵啲細祭旗

嚴正處分=鬧兩句就算

del留言+block人點解釋

屌得好 波記真係好撚仆街…

咁呢個唔關唱片公司事喎…
咁上年環球真係出左首哥哥生前未使用兼未派台版本《春夏秋冬》
商台角度係計新歌，所以佢可以入圍

垃撚圾公司

“rip~“
個admin on99

國安法，張國榮都有份簽名支持

Ronald好波

正仆街

可能請著個廢老唔識用符號emoji

嗰個「~」真係涼薄到極致

杯環球啦，好撚憎佢哋，仲要騰訊不斷加碼入股，越染越紅

條友係咪成日上連登玩膠個d人黎

仲要整個 ~

個～真係痴線 咁輕挑

學撚晒騰訊啲衰嘢

口吻似足波台班人

條友係咪飲醉左返工

個關公炒得啦

睇唔明
我問題？

真係痴撚線 Rip~

立即選購

環球真係冇人性

好奇一問 好多年冇唱k
咁係neway冇晒環球d歌
定red mr.兩間都冇?
成日覺得k場係其中一個宣傳途徑

neway 冇， red mr. 有

爭在未打埋so sad +

屌得好

睇完個post 除左覺得佢地弱智同涼薄都講唔到其他
過左身幾耐者，叫人買碟

呢D落地獄野留番落左班上雙登玩啦

唔派台咪得

成個page del埋?

暴龍哥好波
Dllm環球唱片

好似係，得返環球唱片同環球復黑王

其實本身句嘢都衰

仲要加個「～」

環球呢幾年折墮到

好似慶祝人死咗咁

700好似入咗股
一成定兩成？

目前騰迅有環球兩成股份

咁樣消費過咗身嘅人

真係仆晒街

環球連隊band都養唔個起

屌 咁早死仲想聽佢唱歌

環球不嬲仆街
張國榮d精選碟出完又出
年年都搞懷念哥哥show
上年就拎d當年唔要既vocal track重新編曲

屌得好
發死人財已經仆街
個口吻仲要好似好心涼
做乜鳩